{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153442?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 베네치아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数から追加人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペット同伴の場合は、ペンションによって入室が拒否されることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の混宿が禁止されています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設の利用時、客室と周辺施設を利用する際には損害が発生することがありますので、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 ペンションにはIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室で無線インターネットを利用できます。 客室からは南海の青い海が一望できるオーシャンビューが楽しめます。 バーベキュー場ではおいしく楽しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、人数に応じて追加料金が発生します。 駐車場もあり、海釣りを楽しめる体験プログラムも提供されています。 釣り竿と餌を用意して石段を下りて岩の上で釣りをしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が生じる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンションによって入室が拒否されることがありますが、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の混宿が禁止されています。未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際に損害賠償の責任はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時、客室と周辺施設を利用する際には損害が発生することがありますので、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供される施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室で無線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室からの景色はどうですか？",
            "answer": "客室からは南海の青い海が一望できるオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしく楽しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、海釣りを楽しめる体験プログラムも提供されています。釣り竿と餌を用意して石段を下りて岩の上で釣りをしてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 738
    }
}